決定自爆退出連登

每日上連登好似吸毒咁，不停F5，思維開始下降，睇完又睇完

一正皮一十卜 💔 🖤 💔

100👉🏼👍🏼👉

十卜自爆

G持

🚬🤙🏼🚬

睇黎大家都對我有所留戀，想要留低了。

愛連党了不走了

登*

爆💩？

我都係咁

爆seed

一齊

冇野做就好鐘意上😭😭😭

走，一齊走。

j開樓主

挽留

典解身邊閪禾面啲女同學落差貢大

滾動了我

典能解會系貢

+1

ching好勇武

你都係

seed

快d留seed/編號先

好想屌條女屎眼

More啦 得一張

LAFBD-59

More

bam

樓主真勇武
有緣再見

乜會bam咩依家嘅連狗

佢自己save完就會bam

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

勇士

你講我就退？

樓主居然係真漢子

屌喺巴士睇緊

鄰座有令女嗎？

有師奶x2

[/quote]ching好勇武 [/quote]